我d肌肉簡直完美

肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

哦

又貼潮文

啱啱喺街度見到樓主
望落應該真係有操開
但係我完全無怕過佢

最後雖然俾樓主打甩晒啲牙
但係真係唔係關佢啲肌肉事

做我隻奴

一拳一件

樓主做我奴隸

你又唔係葉問
1打2都唔知得唔得啦
同你打，我贏緊
拎支槍你都淆啦
依家仲講好打，好笑
拎槍嫁喇，深山大野人

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

On9仔返屋

呢個社會唔容許持槍
所以我先練肌肉
就算你有槍
你都唔夠我d肌肉快